有冇反達手足偷偷地睇達哥直播

之前一直都係達哥fans，

我都一直追隨佢，

上年佢咁嘅立場實在令達迷嬲，

好多達迷離佢而去 ，

好唏噓 跟左十年，

因為佢少少野就反佢，

好唔慣 因為我好掛住佢

其實連馬田都賣富途

佢賣完美世界廣告都唔係問題姐

雖然佢出賣backup佬

但真係好難嬲佢

始終跟左佢好耐

達哥 想你了